老實講， 係咪應該開始推廣twitter 令到twitter變成主流？

除左近呢兩日fb ig whatsapp死曬呢d之外
其實twitter真係全世界都好多人用
係twitter send野同share野係好大機會多d外國人知
利申有用開

唔係有個師兄個Twitter帳係灣仔比人登入左咩

我唔會用twitter 睇正常野,因為twitter太多咸濕野

我無野講

都啱喎，FB太親支共，審查都交晒畀支共

你條撚樣鹹濕姐

其實係好, 但而家一個平台有幾多人KEEP住用都好睇有冇CONTENT PROVIDER, 但TWITTER真係比較少廣東話既CONTENT

推

啱呀歐洲D大小媒體update最快就係twitter
有用+1